其實仲有一招可以玩-以愛國名義拖埋班藍絲落水

我地橫掂都攬炒

邊個用iphone就.......

其中一個例子啦

任何野都同顛覆國家政權有關

老屈d深藍五金鋪運送物資比抗爭手足

港人講地：五金舖咁多白電油天拿水做咩呀？賣俾邊個呀？估吓？